其實點為之靚草皮？(thinking)

日日彈琴俾d草聽？